立場：大批白衣人聚集的南邊圍，村公所玻璃窗正用木板圍封，對開行人路有工人用膠水黏起路磚。

懦夫

廢撚到

唔係好撚惡架咩

大量?量撚左去邊

如臨大敵咁款
睇黎真係好撚驚人燒鳩佢村

唔洗保家衛國啦？

有木板既 都係身有屎

是咪港獨基地

就係想你用木板圍

木板易燃物料

正想講

到時幫佢再加固下d木板

唔係要教仔咩

丫唷，咁驚呀
又話出黎幫人教仔
等緊聽日俾你教

咁驚做乜？
身有屎呀？

呀公你煲湯記得要熄火喎

唔好搞佢，等佢白洗錢
洗左Ｄ錢on99

好心啦，呢個世界有防火膠板㗎，同世界脫哂節抵你俾人叫牛屎佬

佢係咪想自殺

防止你班暴徒
門又加，窗又加，一定好安全

收到風入面有人圍起間屋集體燒炭
搵人報一報驚先

好驚呀公有事

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

咁撚驚做乜

做咩咁驚
721你班牛屎佬唔係好撚威咩

木板先容易燒喎

睇住啊公啊

打人果陣唔係好撚型嫁咩 驚啊？

唔係話斷手斷腳架咩

個晚唔係好威嘅咩 宜家淆晒底

每星期都搞 等佢每星期都圍

又話幫人教仔？？

又話出黎教仔？屌你老母

呢啲係咪傳統圍村釘板工藝？
我聽日去附近觀摩吓先

咁撚型，驚閪咩

入面有大量一級至三級歷史建築
文物愛好者，好應該好好觀賞研究

牛屎佬淆底啊?
唔係好撚惡架咩

木板唔係仲好燒咩？

行得正企得正怕咩比人扔磚

原來黑社會鄉下佬都會驚?

又話教香港人做人
宜家拉曬隊黎領教你就拒人於千里之外

連儂村公所香港獨創

有無用木板圍埋D墓?

不過想問木板會唔會比太陽曬到著火?? 想做烈士

煤氣味
不過搞鳩消防

無事無幹驚咩姐

721唔係好撚威架咩
聽日等你地班牛屎佬出村呀

驚呀? 唔係打得好撚爽嫁咩?

多D木幾好

有木板就係TARGET
好人好者圍咩木板

南邊圍有唔少POKEMON捉, 訓練員可以去試下

供出白衫同黨

仲有咁多時間
唔起城牆 ？

算啦
嚇到人地咁就唔好搞人啦

嗱 香港黑社會喎

幾十萬人入嚟企門口參觀，野草都踩死晒

唔講唔知聽日會打風

木仲易燒

一眼望落已經好多僭建
打1823先

[長文]人生最重要的選擇題

連環船

火影忍者話
水克火
木克水
火克木

D車

推

係咪佢地因為見元朗俾黑社會搞，傷心得滯，打算全家釘板再在內放火自焚啊啊

自焚入我地數

淆撚到

早知今日又何必當初

又幫d磚痴膠水